成日見到1:11 3:33 4:44

有冇人可以解釋到？
成日見到d時間都係咁

咁啱啫

我都成日見到啲時間 1345
1423
1642
唔知又有冇人解釋到
樓主明唔明我想講乜

4：56

0500

中學見得最多係1234
我諗咗兩年 終於明。。。。。。
因為我地學校12:30放lunch
大概1234去到學校門口睇錶計去可以去幾遠食飯

11:11

其他時間你睇完就唔記得